[不費一兵一卒，又贏] 美國確診病例突破18萬 死亡人數多過中國

美國確診病例突破18萬 死亡人數多過中國

美國確診新型冠狀病毒的人數突破18萬，累計超過3600人死亡，超越中國，成為繼意大利和西班後，死亡人數第三多的國家。重災區紐約州佔的確診病例7萬5千多宗，其中接近4萬1千宗在紐約。紐約州州長葛謨說，要加倍努力才可以戰勝疫情。另外，葛謨任職電視新聞主播的弟弟克里斯亦確診。

2020-04-01 05:03:55

支爆未

美國最後會唔會過百萬

之前又話美國軍人係運動會播毒既藍絲宜家去晒邊

日日都多咁多單

武漢根本派左好多人去播毒

支那條假數仲有人信？
根本全世界無國家超越到支那
如果美國咁都十幾萬
支那起碼六七十萬起跳